寸王當眾侮辱A山 一月即刻賣走！

曼聯近期衰到貼地，班波完全打唔出水準，連本地鐵粉李克勤，都話紅魔好似由殯儀館行落球場咁冇神冇氣，作客完敗韋斯咸後已三場不勝。對錘仔幫一仗，陣中球星阿歷斯山齊士竟然連後備都冇份做，都知佢「出咗事」。據英媒爆料，話早前領隊莫連奴當住全隊球員面前羞辱A山，跟手英超賽事將佢徹底封殺。英媒仲話，寸王已向球會表明，希望於一月賣走A山。

英國《太陽報》爆料，話寸王於鬥韋斯咸嘅賽前操練中，當住全隊球員面前向A山粗魯訓話，認為佢表現不合預期，亦未能帶起紅魔鬼走出低谷。之後對錘仔幫，莫連奴不單唔畀佢打正選，仲連後備都唔畀佢做，不過依然堅持叫A山隨隊到倫敦，以行動表示自己對呢名智利球星有幾不滿。A山於今年一月轉會曼聯後，演出遠遜預期，至今廿三次出場僅入三球，今季更完全冇料到，五次落場連一球都入唔到。佢周薪高達五十萬鎊，可以話係高薪低能嘅最佳代表。

有英媒指寸王對A山已忍無可忍，要落柯打為A山積極尋找買家，希望於下年一月冬季轉會窗重開後，盡早將佢踢走。

又一隻鬼 daddy好可憐

全能到仆街，真正神魔合一，神又係你、鬼又係你

你都on9，人哋肯走先得㗎
薪高糧準

1. 山齊士要肯走
2. 要有人接手

邊個會肯接手呀
高薪水貨
雲加唔賣垃圾

今時今日仲有人信...

曼聯

yes 佢根本做緊義工

onj
去到下年一月你都要幫自己搵買家阿

降價一半曼城同你要左佢

唔係倒貼咩

賣得走先得架，唔洗踢都350k

一場正選又75k

人工包埋咩鑊架。

有馬列斯，不了

其他球員d人工都係佢出

咁平 買黎比光頭佬輪換下姐

同香港一樣，佢人工包埋被人屌老母

條米高卡膠去左邊

佢依家咁樣狀態，有球會肯買都只會中型班/中超

中型班唔好講350k,150k都俾唔起啦

一月Daddy仲係度先算啦

摩佬一定死先過佢

係呃錢方便真係全能到仆街

咁樣坐個波
個波會生仔架

[ Welcome 7️⃣ Alexis 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [264]

_7_

雲加

又單單打打

你走人地都未走啦

全能到仆街都賣

買返嚟擺

同球員解約係咪要比足合約期內的所有人工？

米高卡膠呢條迷摩狗真係終極垃圾

可以唔使錢解嘅，山狗同意咪得

潛能咗 🤷‍♂️

一陣摩佬走咗，山狗翻生咁點算，到時真係全力到仆街

然後又成個變返山神屌打摩佬

[Alexis is coming] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [263]

紋身阿su ho ball

黎利記做執波仔 幾岩

逼走爺爺既下場

🤦🏻‍♂️

賴死唔走，坐足三年，人工照收

點解成個庇護工場傻仔咁 ,呢個係咪替身黎
雲加賣左個假貨俾獌

Alexis Sanchez held a lengthy conversation with his former Arsenal teammate Lucas Perez in the London Stadium tunnel, telling him that he feels he joined the wrong club. #afc

死麼狗輸波搵人出氣